換U11定Nokia 8好？比d意見

如題
用緊i6s+ 一年
HTC會唔會就摺:(
兩間company都想help但無咁多錢

但8仔鏡頭冇u11咁好

係爭幾皮tim 不過nokia team update可能快過同好過htc 睇自己預算做人啦 始終唔同價位